國泰真係好垃圾...

應該係曲

綠卡

垃圾已經吾係今時今日

David巴打好波